係時侯全民倒下漂白水，消毒下坑渠

如題

nobody gives shit
sor

狗府驗唔到都會話你有

袁教授推介AXE

推

應該全民自發性，例如每逢5嘅倍數日子，大家集體倒一次漂白水消毒渠口

倒落渠口托咩
錯對象

初一十五都要消佢老母毒

倒錯你腦筍唔好意思

唔明就算

條渠根本就唔會有所謂陽性污水
下次封到去你度記得乖乖地唔好反抗

戶戶都玩漂白水 唔係水都漂哂
倒多陣冇壞 可能遲啲再拉你唔好喊

買定通渠水等封樓

你倒夠一噸都好，你棟樓係要封既都一樣要封，使撚講原因架咩

唔滿意倒幾下當發洩
唔應門費時理佢 一早有準備驚撚

想乸穿條渠噴下面d人？

你措十幾多都唔夠啦

準備夾錢嗱爆條喉等維修啦ON9

袁生話用洗衣粉

其實普通番梘水都得，仲少啲泡
洗手液就要少啲份量，唔係會(人地)屎塔爆泡
教授話可以殺死屎渠既病毒

如果唔係
樓下果個藍色帳篷就會驗到屎渠有病毒，亦即係條屎渠有機會傳播病毒

樓主瞓左一年

以為乖 就冇事

yes

你估仲97前香港咩